中國死無賴！！！

好多人唔知點解香港咁重要
可以做低整個中國
同大家係經濟嘅角度分享下

中國係共產型社會 唔會有自由嘅投資市場
雖然有股票嘅機制 但一旦跌價10%以上 就會停版
股票市場冇自由可言 股價一跌 外資又冇得及時撤資會損失慘重
所以好少外資會係大陸投資

相反香港就有自由市場 而且英國投資左咁多年嘅hardware基建同software金融服務 會吸引到好多外資投資 因為安全

其實依家共產黨 根本就係行緊無賴制度
又要行共產 但又想食自由市場嘅甜頭-資金

而每年係外國經香港流入中國嘅外資大約3000萬億
係中國gdp 3倍
就算中國有幾高gdp都好 冇資金 佢乜春都做唔到
好似間公司咁 你冇資金 請到幾多員工 幾多店鋪 都負擔唔起 一定執好多中少企
到時中國經濟 會有大幅度下降趨勢
類似金融風暴

所以點解香港對中國咁重要
因為我地係佢嘅atm 用我地嚟禁錢比佢做生意
但佢恩將仇報 講到我地冇左佢唔得咁
自由行同旅遊業佔我地gdp好少咋！你好撚重要？
離撚晒譜！
其實係佢冇左我地唔得
又要靠我地 又要踩低我地
中國死無賴 ！！！

推撚爆中國

無恥之國

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

可以be water一次
只守唔攻

再全力狙擊黑警濫暴

麻包袋

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

請大家7月30號 8月5號
罷佢老母工

少還少
幾多%?
自己google到1.3%

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！